唔好忘記10月1號呀！聽日唔係最後一戰

就算過埋10月1號都仲有排玩呀屌你老母

拖落去睇下邊個死先啫

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

支那急
我地唔急
人地歐美啲國會復會都未復，咁快終極一戰做乜鳩
我地鋪嘅國際戰線連邊皮都未到呀

個人認為聽日係政府試緊用盡白色恐怖會有幾多人出，真正鋪排係十月一前出緊急法製做假平穩比呀爺過國，所以聽日梗加要出黎！